作為獨男 有女仔同自己講生日快樂算係咁

生日撇除收到cityu alumni office嘅email祝福之外，頭兩個whatsapp同我講生日快樂嘅都係曾經鐘意過嘅女仔，作為一個獨男，都算係咁啦

生日快樂囉

應得咁快，都算未過12點，多謝你先

點解冇一齊嘅？

生日快樂！

生日快樂
但作為獨男 連幾時生日都唔會俾人知

last minute dealine fighter LOL, thanks anyway

巴打生日快樂

一個唔知點解無端端關係變淡咗，另一個我都唔知點解釋，係咪想聽故仔？

洗耳恭聽

遲左少少添
補返句生日快樂
係咪有故仔聽

巴打生日快樂，我都係琴日生日

咁耐都未有故聽呀巴！咪掛住覆頭兩個whatsapp

我講其中一個先啦，其實無幾耐，就大概一年前識佢，佢係我公司嘅intern，喺工作上合作機會好多，除咗我上司，基本上都係我同佢夾野黎做。

嗰陣忙，有ot，佢要番學，咁就留低咗我一個人ot，佢覺得係佢做野慢，累到我ot，跟住就話請我食飯，自此就同佢whastapp多咗。

Whatsapp傾落，又發覺我同佢都幾啱傾，工作觀又幾似，咁最初都係當啱傾嘅fd，但傾下傾下，我開始feel到佢好似唔止當我係fd咁簡單。

事件一: 我有次whatsapp提過我有放過少少自彈自唱片上youtube，咁我都無share條link比佢，佢自己search咗我個youtube channel黎聽，仲話好鐘意我唱歌把聲

事件二: 我有日番工着黑色恤衫，咁佢有啲野唔識，我咪埋去佢電腦dem一次比佢睇，放咗工之後，佢竟然話佢成個晏晝專心唔到做野，因為佢有呢個黑恤情意結，覺得我着黑恤好好睇

自此之後，我地whatsapp就變得越黎越密，關係亦變得曖昩...

如果大家有興趣我再繼續打啦

利申: 堅毒，26 年A0
毒戰蹟:
1. 追緊本季17套新番
2. 每日打3-4個鐘頭機
3. 試過同時睇動畫+打手機+打switch

唔好意思，好長，要啲時間打